msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pi-user\n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-08 17:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-08 17:28+0800\n"
"Last-Translator: Taiwen Jiang <taiwenjiang@tsinghua.org.cn>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _a;_t\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: c:\\Code\\pi\\usr\\module\\user\n"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:25
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:29
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:33
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/inquiry.phtml:25
msgid "Account"
msgstr "账号"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:37
#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/user.php:134
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/EditController.php:331
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:44
msgid "List limit"
msgstr "列表限制"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:45
msgid "Number of items on list page."
msgstr "页面展示项目数"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:51
msgid "Birthdate format"
msgstr "出生日期格式"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:52
msgid "Format for birthdate display."
msgstr "出生日期的显示格式。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:57
msgid "Email expiration"
msgstr "Email有效期"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:58
msgid "Expiration time for email/password reset (in hours)."
msgstr "修改Email或密码的确认邮件有效期（单位小时）。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:64
msgid "Email confirmation"
msgstr "Email确认"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:65
msgid "Email confirmation with token is required for email change."
msgstr "用户修改Email地址时需要Email确认。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:72
msgid "Profile complete"
msgstr "资料完善"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:73
msgid "Require user to complete profile data."
msgstr "注册成功后，要求用户完善个人资料数据"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:80
msgid "Head keywords"
msgstr "关键词"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:81
msgid "Head keywords for SEO."
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:82
msgid ""
"account,social,tools,privacy,settings,profile,user,login,register,password,"
"avatar"
msgstr ""

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:87
msgid "Login disable"
msgstr "关闭登录"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:88
msgid "Disable user login"
msgstr "禁止用户登录"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:96
msgid "Login CAPTCHA"
msgstr "登录验证码"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:97
msgid "Enable CAPTCHA for user login"
msgstr "启用登录验证码"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:105
msgid "Remember me"
msgstr "自动登录"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:106
msgid "Days to remember login, 0 for disable."
msgstr "账号保持登录状态时间，0是不保持。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:113
msgid "Login field"
msgstr "登录字段"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:114
msgid "Identity field(s) for authentication."
msgstr "用于认证的字段。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:122
#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/user.php:26
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/inquiry.phtml:17
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:30
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/role.phtml:31
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:21
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:43
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:67
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:123
#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/user.php:58
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/inquiry.phtml:18
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:47
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/role.phtml:33
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:44
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:71
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:133
msgid "Maximum attempts"
msgstr "最大尝试次数"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:134
msgid "Maximum attempts allowed to try for user login"
msgstr "用户登录时的最大尝试次数"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:142
msgid "Register disable"
msgstr "注册关闭"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:143
msgid "Disable user registration"
msgstr "禁止用户注册"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:151
msgid "Register CAPTCHA"
msgstr "注册验证码"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:152
msgid "Enable CAPTCHA for user registration"
msgstr "启用注册验证码"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:160
msgid "Register complete"
msgstr "注册数据完善"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:161
msgid "Require user to complete register data in an extra form."
msgstr "要求用户注册时补充个人信息"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:169
msgid "Email notification"
msgstr "邮件通知"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:170
msgid "Send email notification for register success."
msgstr "注册成功后发送激活邮件"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:178
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/inquiry.phtml:19
msgid "Activation"
msgstr "激活"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:179
msgid "Activation mode for user accounts"
msgstr "用户注册激活模式"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:184
msgid "Automatically activated"
msgstr "自动激活"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:185
msgid "Activated by user email"
msgstr "邮箱激活"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:186
msgid "Activated by admin approval"
msgstr "管理员激活"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:196
msgid "Activation expiration"
msgstr "激活有效期"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:197
msgid "Expiration time for activation email (in hours)."
msgstr "激活邮件的有效期（单位小时）。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:205
msgid "Username format"
msgstr "用户名规则"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:206
msgid "Format of username for registration."
msgstr "注册用户名规则。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:211
#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:244
msgid "Strict: alphabet or number only"
msgstr "严格模式：只接受数字和字母"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:212
#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:245
msgid "Medium: ASCII characters"
msgstr "普通模式：允许ASCII码字符"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:213
#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:246
msgid "Loose: multi-byte characters"
msgstr "宽松模式：允许多字节字符"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:223
msgid "Minimum username"
msgstr "用户名最小长度"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:224
msgid "Minimum length of username for user registration"
msgstr "用户注册时用户名最小长度"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:231
msgid "Maximum username"
msgstr "用户名最大长度"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:232
msgid "Maximum length of username for user registration"
msgstr "用户注册时用户名最大长度"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:238
msgid "Display name format"
msgstr "昵称规则"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:239
msgid "Format of display name for registration."
msgstr "注册昵称规则。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:256
msgid "Minimum display name"
msgstr "昵称最小长度"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:257
msgid "Minimum length of display name for user registration"
msgstr "注册时昵称最小长度"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:264
msgid "Maximum display name"
msgstr "昵称最大长度"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:265
msgid "Maximum length of display name for user registration"
msgstr "注册时昵称最大长度"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:272
msgid "Minimum password"
msgstr "密码最小长度"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:273
msgid "Minimum length of password for user registration"
msgstr "用户注册时密码最小长度"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:280
msgid "Maximum password"
msgstr "密码最大长度"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:281
msgid "Maximum length of password for user registration"
msgstr "用户注册时密码最大长度"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:288
msgid "Username blacklist"
msgstr "用户名黑名单"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:289
msgid ""
"Reserved and forbidden username list, separated with `|`, regexp syntax is "
"allowed."
msgstr "保留及禁止的用户名列表。用 <strong>|</strong> 隔开，支持正则表达式。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:296
msgid "Display blacklist"
msgstr "显示黑名单"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:297
msgid ""
"Reserved and forbidden display name list, separated with `|`, regexp syntax "
"is allowed."
msgstr "保留及禁止的昵称列表。用 <strong>|</strong> 隔开，支持正则表达式。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:304
msgid "Email blacklist"
msgstr "邮箱黑名单"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:305
msgid "Forbidden email list, separated with `|`, regexp syntax is allowed."
msgstr "禁止的邮件地址列表。用 <strong>|</strong> 隔开，支持正则表达式。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:314
msgid "Max Avatar Width"
msgstr "头像最大宽度"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:315
msgid "Allowed image width, 0 for no limit"
msgstr "最大图片宽度，0代表无限制"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:322
msgid "Max Avatar Height"
msgstr "头像最大高度"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:323
msgid "Allowed image height, 0 for no limit"
msgstr "最大图片高度，0代表无限制"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:330
msgid "Max File Size"
msgstr "最大文件尺寸"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:331
msgid "Allowed avatar file to upload (in KB), 0 for no limit"
msgstr "头像上传最大允许文件（KB），0 为不限制。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:347
msgid "Temporary Path"
msgstr "临时路径"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/config.php:348
msgid "For temporary storage of avatar"
msgstr "用于临时储存头像"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/form.register.php:28
msgid "Confirm credential"
msgstr "确认密码"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/form.register.php:60
msgid "Please type the word."
msgstr "验证码"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/module.php:17
#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/nav.php:21
msgid "User"
msgstr "用户"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/module.php:18
msgid "User profile and services."
msgstr "用户资料和管理服务。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/nav.php:38
msgid "All"
msgstr "全部"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/nav.php:46
msgid "Activated user"
msgstr "已激活用户"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/nav.php:54
msgid "Pending user"
msgstr "未激活用户"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/nav.php:62
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/role.phtml:34
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:36
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:66
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/nav.php:70
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:82
msgid "Advanced search"
msgstr "高级搜索"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/nav.php:81
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:29
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/nav.php:91
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/inquiry.phtml:26
msgid "Profile"
msgstr "资料"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/nav.php:102
msgid "Profile field"
msgstr "资料字段"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/nav.php:110
msgid "Profile dress up"
msgstr "资料组织"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/nav.php:118
msgid "Field privacy"
msgstr "字段隐私"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/nav.php:129
msgid "Form"
msgstr "表单"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/nav.php:141
#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/permission.php:63
msgid "Plugin management"
msgstr "插件管理"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/nav.php:152
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/nav.php:160
msgid "Activity"
msgstr "活动记录"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/nav.php:168
msgid "Quicklink"
msgstr "快速链接"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/nav.php:179
#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/permission.php:69
msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/nav.php:190
msgid "Stats"
msgstr "统计数据"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/nav.php:198
msgid "User log"
msgstr "用户日志"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/nav.php:206
msgid "Deleted users"
msgstr "已删除用户"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/nav.php:217
#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/permission.php:75
msgid "Inquiry"
msgstr "查询"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/permission.php:18
msgid "User account"
msgstr "用户账号"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/permission.php:24
msgid "User profile"
msgstr "用户资料"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/permission.php:30
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/permission.php:36
msgid "Profile fields"
msgstr "用户资料字段"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/permission.php:51
msgid "Avatars"
msgstr "头像"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/permission.php:57
msgid "Forms"
msgstr "表单"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/user.php:42
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:46
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:72
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/user.php:81
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/inquiry.phtml:14
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/role.phtml:32
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:22
msgid "Display name"
msgstr "昵称"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/user.php:96
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/user.php:106
msgid "Birthdate"
msgstr "出生日期"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/user.php:145
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:50
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:26
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:48
msgid "Active"
msgstr "可用"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/user.php:155
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:31
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:44
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:30
msgid "Register time"
msgstr "注册时间"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/user.php:165
msgid "Activation time"
msgstr "激活时间"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/user.php:175
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:53
msgid "Disabled time"
msgstr "禁用时间"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/user.php:186
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:41
msgid "Deleted time"
msgstr "删除时间"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/user.php:199
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/user.php:208
msgid "Last modified"
msgstr "修改时间"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/user.php:216
msgid "Personal website"
msgstr "个人网站"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/user.php:224
msgid "Short bio"
msgstr "自我介绍"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/user.php:232
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/user.php:241
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:32
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:78
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:83
msgid "Register IP"
msgstr "注册IP"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/user.php:252
msgid "Social tools"
msgstr "社交工具"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/user.php:259
msgid "Tool name"
msgstr "工具名称"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/user.php:262
msgid "ID or URL"
msgstr "ID 或 URL"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/user.php:272
msgid "User action"
msgstr "用户动作"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/config/user.php:284
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/EditController.php:47
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/EditController.php:173
msgid "User data update failed."
msgstr "用户数据更新失败。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/EditController.php:61
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/EditController.php:214
msgid "User data update successful."
msgstr "用户数据更新成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/EditController.php:107
msgid "User avatar change failed."
msgstr "用户修改失败。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/EditController.php:112
msgid "User avatar change successful."
msgstr "用户头像修改成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/EditController.php:264
msgid "Group deleted successfully."
msgstr "用户资料组删除成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/EditController.php:324
msgid "Base info"
msgstr "基本信息"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/EditController.php:376
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/MaintenanceController.php:55
msgid "User was not found."
msgstr "用户不存在。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/IndexController.php:177
msgid "Add user failed: user already exists."
msgstr "添加用户失败：该用户已存在。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/IndexController.php:193
msgid "Add user failed: invalid operation."
msgstr "添加用户失败：不合法操作。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/IndexController.php:214
msgid "Add user successfully"
msgstr "添加用户成功"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/IndexController.php:325
msgid "Enable user failed: invalid uid."
msgstr "账号启用失败：UID错误"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/IndexController.php:346
#, php-format
msgid "%d users enabled."
msgstr "%d 个账号被启用。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/IndexController.php:366
msgid "Disable user failed: invalid uid."
msgstr "账号禁用失败：UID不存在"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/IndexController.php:387
#, php-format
msgid "%d disable user successfully"
msgstr "锁定 %d 用户成功"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/IndexController.php:407
msgid "Delete user failed: invalid uid"
msgstr "删除用户失败：UID错误"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/IndexController.php:436
#, php-format
msgid "%d delete user successfully"
msgstr "删除 %d 用户成功"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/IndexController.php:456
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/IndexController.php:462
msgid "Activate user failed: invalid uid."
msgstr "账号激活失败：UID错误"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/IndexController.php:483
#, php-format
msgid "%d users activated."
msgstr "%d 个用户已激活。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/IndexController.php:508
msgid "Role assignment failed: invalid parameters."
msgstr "角色分配失败：无效参数。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/IndexController.php:514
msgid "Role assignment failed: invalid user ids."
msgstr "角色分配失败：用户ID不存在。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/IndexController.php:519
msgid "Role assignment failed: invalid operation."
msgstr "角色分配失败：无效操作。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/IndexController.php:529
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/IndexController.php:547
msgid "Role assignment failed."
msgstr "设置角色失败。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/IndexController.php:566
msgid "Role assignment succeeded."
msgstr "设置角色成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/MaintenanceController.php:208
msgid "Clear failed."
msgstr "清除失败。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/MaintenanceController.php:218
#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/MaintenanceController.php:235
msgid "Clear all deleted user successfully."
msgstr "成功清除已删除用户。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/ProfileController.php:242
msgid "Profile dress-up data saved successfully."
msgstr "数据保存成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/ProfileController.php:366
msgid "Privacy set up failed: invalid field."
msgstr "隐私设置失败：无效字段。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/ProfileController.php:371
msgid "Privacy set up failed: invalid privacy."
msgstr "隐私设置失败：无效隐私值。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/ProfileController.php:393
msgid "Privacy set up failed: update error."
msgstr "隐私设置失败：更新错误。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/ProfileController.php:408
msgid "Privacy set up successfully."
msgstr "隐私设置成功。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/RoleController.php:102
msgid "User removed from the role."
msgstr "已从该角色中移除用户。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/RoleController.php:106
msgid "User not in the role."
msgstr "用户不在该角色内。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/RoleController.php:124
msgid "User added to the role."
msgstr "已添加用户到本角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/RoleController.php:135
msgid "User already in the role."
msgstr "用户已在本角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/RoleController.php:140
msgid "User not found."
msgstr "未找到用户。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Controller/Admin/RoleController.php:193
#, php-format
msgid "Users of role %s"
msgstr "用户角色 %s"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/src/Installer/Action/Install.php:138
msgid "Basic profile"
msgstr "基本信息"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/edit-user.phtml:3
msgid "Edit user: "
msgstr "编辑用户："

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/edit-user.phtml:34
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:88
msgid "Replace with default avatar."
msgstr "重置为默认头像。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/edit-user.phtml:40
msgid "This user doesn't have any you can view"
msgstr "该用户无可查看的信息"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/edit-user.phtml:65
msgid "Are you sure delete this group?"
msgstr "请确认是否删除该组？"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/form-profile-complete.phtml:4
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/form-register.phtml:4
msgid "Register form"
msgstr "注册表单"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/form-profile-complete.phtml:9
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/form-register.phtml:9
msgid "Profile complete form"
msgstr "资料完善表单"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/import.phtml:2
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/import.phtml:4
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/inquiry.phtml:15
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/role.phtml:22
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:75
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/inquiry.phtml:16
msgid "Inquire of user via ID, username, display name or email."
msgstr "通过用户ID，用户名，昵称或Email查询用户信息"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/inquiry.phtml:20
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:43
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:25
msgid "Activated"
msgstr "已激活"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/inquiry.phtml:21
msgid "Not activated"
msgstr "未激活"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/inquiry.phtml:22
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/inquiry.phtml:27
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:23
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/inquiry.phtml:23
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:24
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/inquiry.phtml:24
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/plugin.phtml:21
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/inquiry.phtml:28
msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:17
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:53
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:18
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:54
msgid "Last week"
msgstr "上周"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:19
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:55
msgid "Last month"
msgstr "上个月"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:20
msgid "History"
msgstr "历史"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:21
msgid "Register num"
msgstr "注册数量"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:22
msgid "Activated num"
msgstr "已激活数量"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:23
msgid "Pending num"
msgstr "未激活数量"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:24
msgid "Top 10 registered IP"
msgstr "前十注册IP"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:25
msgid "None"
msgstr "无"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:26
msgid "Sort by key:"
msgstr "排序："

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:27
msgid "uid"
msgstr "uid"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:28
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:34
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:29
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:85
msgid "View log"
msgstr "查看日志"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:33
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:55
msgid "Activated time"
msgstr "激活时间"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:34
msgid "Last login time"
msgstr "最后登录时间"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:35
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:51
msgid "Last login ip"
msgstr "最后登录IP"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:36
msgid "Login count"
msgstr "登录次数"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:37
msgid "Sort by:"
msgstr "排序："

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:38
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:63
msgid "Are you sure to delete this user?"
msgstr "请确认是否删除该用户？"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:39
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:64
msgid "Are you sure to delete these users?"
msgstr "请确认是否删除这些用户？"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:40
msgid "Are you sure to delete all of these users?"
msgstr "请确认是否删除这些用户？"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:42
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:45
msgid "Displayname"
msgstr "昵称"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:46
msgid "Clear the users"
msgstr "清除用户"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:48
msgid "Clear all deleted users"
msgstr "清除已删除用户"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:49
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:81
msgid "No user matched your request."
msgstr "未找到匹配用户。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:52
msgid "Created time"
msgstr "创建时间"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:54
msgid "Last login"
msgstr "最后登录"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/maintenance.phtml:56
msgid "Null"
msgstr "空"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/plugin.phtml:17
msgid "Item name"
msgstr "项目名称"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/plugin.phtml:18
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:28
msgid "From module"
msgstr "来源模块"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/plugin.phtml:19
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:24
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/plugin.phtml:20
msgid "Items displayed on the homepage timeline"
msgstr "显示在主页时间线上的项目"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/plugin.phtml:22
msgid "No"
msgstr "否"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/plugin.phtml:23
msgid "Activities"
msgstr "用户活动记录"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/plugin.phtml:24
msgid "Activities items repository"
msgstr "活动记录资源库"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/plugin.phtml:25
msgid ""
"Items to display on the user\\'s homepage, Drag items vertically to "
"determine the order displays"
msgstr "显示在用户个人页面的内容，可以上下拖动排序。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/plugin.phtml:26
msgid "Quicklinks"
msgstr "快速链接"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/plugin.phtml:27
msgid "Quicklinks items repository"
msgstr "快速链接资源库"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:18
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:34
msgid "Basic field"
msgstr "基本字段"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:19
msgid "Field title can be edited for display."
msgstr "字段标题不可编辑。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:20
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:21
msgid "Default setting"
msgstr "缺省设置"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:22
msgid "Forced setting"
msgstr "强制设置"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:23
msgid "Field title"
msgstr "字段名"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:25
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:26
msgid "Editable"
msgstr "可编辑"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:27
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/role.phtml:23
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:42
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:76
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:29
msgid "Compound"
msgstr "组合字段"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:30
msgid "Compound to organize a group of fields."
msgstr "组合字段用于显示一组字段。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:31
msgid ""
"Privacy policy: set default value for profile field privacy setting. If "
"`Forced` is set, user can not change privacy for corresponding field."
msgstr "隐私规则：设定字段的缺省隐私；如果设定为“强制”，则用户不能修改。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:32
msgid "Add group"
msgstr "添加组"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:33
msgid "Field display on profile page"
msgstr "显示在资料页上的字段"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:35
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/role.phtml:18
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/role.phtml:21
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:36
msgid "Data will not be saved until `Save` button is hit."
msgstr "不点击保存按钮信息将不会被保存。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:37
msgid "Click to choose a group for the field to add."
msgstr "点击选中一个组添加该字段。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:38
msgid "Click to add a group."
msgstr "点击添加组"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:39
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:40
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:41
msgid "Changes are not saved yet. Would you still like to leave this page?"
msgstr "修改未保存，请确认是否离开该页面？"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/profile.phtml:42
msgid "Create a group before adding."
msgstr "添加之前先创建一个组"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/role.phtml:15
msgid "Admin roles"
msgstr "后台角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/role.phtml:16
msgid "Front roles"
msgstr "前台角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/role.phtml:17
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/role.phtml:19
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/role.phtml:27
msgid "Users in role"
msgstr "用户数量"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/role.phtml:20
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:33
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/role.phtml:24
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/role.phtml:25
msgid "Front"
msgstr "前台"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/role.phtml:26
msgid "Admin"
msgstr "后台"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/role.phtml:28
msgid "User id or name"
msgstr "用户 id 或 用户名"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/role.phtml:29
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/role.phtml:30
msgid "User id"
msgstr "用户 ID"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/role.phtml:35
msgid "None user in this role."
msgstr "该角色内无用户。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:17
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:65
msgid "Active State"
msgstr "可用状态"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:18
msgid "Enable State"
msgstr "启用状态"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:19
msgid "Select roles"
msgstr "选择角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:20
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:27
msgid "Inactive"
msgstr "不可用"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:28
msgid "Pending"
msgstr "未激活"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:31
msgid "Register time from"
msgstr "注册日期 从"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:32
msgid "Register time to"
msgstr "注册日期到"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:35
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:37
msgid "Passwords don\\'t match."
msgstr "密码不匹配"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:38
msgid "Username is already taken."
msgstr "用户名已存在。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:39
msgid "Email is already taken."
msgstr "邮箱已占用。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:40
msgid "Display name is already taken."
msgstr "昵称已存在。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:41
msgid "Back to users list"
msgstr "返回用户列表"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:45
msgid "Email invalid"
msgstr "邮箱错误"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:47
msgid "Password confirm"
msgstr "确认密码"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:49
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:50
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:51
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:61
msgid "Front role"
msgstr "前台角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:52
#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:62
msgid "Admin role"
msgstr "后台角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:56
msgid "Last three months"
msgstr "过去三个月"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:57
msgid "Last six months"
msgstr "过去半年"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:58
msgid "Last year"
msgstr "去年"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:59
msgid "Assign role"
msgstr "分配角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:60
msgid "Remove role"
msgstr "移除角色"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:68
msgid "Are you sure to activate this account? It can not be reverted."
msgstr "请确认是否激活该账号，本操作无法撤销。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:69
msgid "Are you sure to activate these accounts? It can not be reverted."
msgstr "请确认是否激活这些账号，本操作无法撤销。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:70
msgid "Choose at least one item before submission."
msgstr "请至少选择一项提交。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:73
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:74
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:77
msgid "Invalid email."
msgstr "邮箱错误。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:79
msgid "Activation state"
msgstr "激活状态"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:80
msgid "User ID"
msgstr "用户 ID"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:84
msgid "Search result"
msgstr "搜索结果"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:86
msgid "No pending user."
msgstr "没有未激活用户。"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:87
msgid "Edit user"
msgstr "编辑用户信息"

#: c:\Code\pi\usr\module\user/template/admin/user.phtml:89
msgid "Are you sure to delete this group?"
msgstr "请确认是否删除该组？"
